「鐵探」個名好啲定「鋼探」好啲？

鋼幹個名可以食埋「幹探」個音

但如果「鋼之鍊金術師」改成「鐵之鍊金術師」
鋼鍊變鐵鍊好似又冇咁好聽

肛探？

肛探

俾你快過我

哇，唔使一秒3個負皮，睇嚟連登真係幾憎tvb

改做鐵棍或者鐵棒啦
反正都有崗本贊助

鋼同幹都唔同音